呢場運動係咪壽終正寢？

點解冇晒聲氣？

今日見到連登啲post好嬲！

報紙繼續由黨媒買起廣告維穩
連儂牆俾晒藍屍種族清洗！
商場畀藍屍放匪旗、唱匪歌！
狗獲派伸縮狗棍！
小學教師反被狗家長欺凌！

係咪場運動完咗？話我聽！

最起碼嘅和理非文宣去咗邊？

國際眾籌登報要繼續！
連儂牆要繼續！

戰線唔可以停！

五大訴求 缺一不可

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推唔該

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

唔該推

淋奠重有幪面法等個party 開落去

Push